可能喺另一個宇宙嘅我係藍剔人嗰個....

想通了

Don't be sad bro

發下夢

平行宇宙

想想天的一邊 亦有個某某 在等候

另一個我做緊咩

食緊女

都唔關你事啦

冇可能

有

但你依到都係比人藍剔喎